乜都唔想 淨係想死

中六合彩都唔想

而家冇六合彩

訓啦
訓醒先算

我明你喎清
但諗成晚死唔死、點死好
聽朝咪又係要起身番工

講黎聽下 有咩心事

瞓醒都係繼續唔開心

我想中

想死 但係唔想自殺 如果有部車撞死我就好

同你諗既一樣，好想突然就咁死左，自問冇勇氣自殺，但都冇勇氣生存落去

生存真係好攰啊 sorry

真

傾下計啦一齊，你有咩事？

太多事要面對 就頂唔順 但係唔想靠人 由我18歲開始個天就玩鳩我 好撚辛苦 愛情 家庭 健康 各方面

會、但訓醒去吸下陽光可能會好d

唔會 每一日都係咁

我都係 雖然唔知有冇你咁嚴重，但我都一樣 三方面都好有問題。呢個世界除左自己 仲有咩人靠得住。

用另一個角度諗
又過左一日俾下獎勵自己
唔知你發生乜事
你想講連登仔願意聽

有咩值得獎勵？

咩都要靠自己。。但係自己又會成日問點解個個要係我？

有時真係唔明點解自己條命咁苦，人地就可以過得咁幸福快樂

乜獎勵，閪定撚 ?

我都唔明 雖然怨天尤人冇用 但係真係唔明 ，自己咁命苦 人地就咁幸福，咩係幸福既感覺我已經唔記得咗。。。

俾下鼓勵自己咁

做人有時要阿q精神下
唔可以逼得咁緊

其實我都會咁諗
人到咁上下年紀見到人地事業有成
有老公有仔女
偏偏我乜都無
仲有家庭壓力
又無感情
無乜交心朋友
唔想見人